真係唔好搵雷射筆照飛機

個機師真係會短暫失明 對航空安全構成威脅㗎

傻撚左 想謀殺飛機上啲人？

咁咪唔好咁做囉師傅

改標題做直升機再出post啦

請對準政權